BE FREE BE WATER MY FRIEND

BE FREE

Even in the middle of nowhere,
If you want to, you get out somewhere
Listen, listen to my voice.
Sing a song and the heavenly notes
May be falling with the seed of hope
Let you, let you rejoice.
Everyday,
Through thick walls, over broad rivers,
Music always gets it over and reaches out to you.
Remember it,
For bad grief, for deep sorrow,
Little melodies will give the greatest cure, it's true.
So try it out,
Whenever you are, we can sing a harmony.
Wherever you are, we can play a symphony.
Once you find your own part in tune, now
We are hand in hand.
Imagination joining and takes you to high flight.
Can't you just feel it?
Yes, you'll be free, so free to be, no limit,
Be free with music.
(Break free from chains you've been falling in
Get back the dreams you have given in
Don't stop yourself from believing in
All the possibilities you're living in)
Surely we are under the same air.
If you want to you get keys to share.
Open, open your blind mind.
Sing a song in the bluish sky,
Melodies will show you how to fly.
Let me, let me remind you.
Everyday,
On high clouds, across borders,
Music always gets it over and reaches out to you.
Remember it,
For sad tears, for tomorrow,
Little melodies will give the greatest cure, it's true.
So try it out,
Whenever you are, we can sing a harmony.
Wherever you are, we can play a symphony.
Once you find your own part in tune, now
We are hand in hand.
Imagination joining and takes you to high flight.
Can't you just feel it?
Yes, you'll be free, so free to be, no limit,
Be free with music.
Feel the world inside of you.
No more loneliness, we'll never get
Heal the world. You know you can.
(Break free from chains you've been falling in
Get back the dreams you have given in
Don't stop yourself from believing in
All the possibilities you're living in)
Whenever you are, you can lose the gravity.
Wherever you are, you can stay in unity.
Once you find music all around you,
We are hand in hand.
Imagination that joins us and leads you to the light.
Can't you just see it?
Yes, you'll be free, so free to be, no limit,
Be yourself.
Whenever you are, we can sing a harmony.
Wherever you are, we can play a symphony.
Once you find your own part in tune, now
We are hand in hand.
Imagination that joins us and takes you to high flight.
Can't you just feel it?
Yes, you'll be free, so free to be, no limit,
Be free with music.